
2011-10-20T16:17:0Z
kultur-sanat
Derya Karadaş, Ebru Tekgündüz, Cengiz Okuyucu, Melina Özprodomos gibi genç oyuncuların rol aldığı fantastik komedi türündeki oyun; her Cumartesi akşamı saat 20:30'da, Bahariye Müjdat Gezen Tiyatrosu'nda sahneleniyor! Türkücü Salim Yavaş, bir meleğin hatasıyla vaktinden evvel ölmüştür. Öbür dünyada durum anlaşılınca, Salim itiraz eder, ancak meleklerin Salim'i geri gönderme çabaları sonuçsuz kalır. Çünkü Salim'i döven mafyalar öldüğünü anlayınca cesedi parçalara ayırıp yok etmişlerdir. Olayda bir de görgü şahidi olduğunu fark eden mafyalar, bu kişinin peşine düşüp, arabayla ezip kaçarlar. Görgü şahidi olan Ayhan Kara'nın bitkisel hayata girdiğini öğrenen melekler ise, bu hatalarını telafi etmek için Salim'in ruhunu, fişi çekilecek olan Ayhan'ın bedenine yerleştirmeye karar verirler. Onu öldürenlerden intikam almak ateşiyle başka bir bedene giren Salim'i bir sürpriz bekler. "Dur Bi Dakka" adlı komedi, geniş oyuncu kadrosuyla dikkat çekiyor. Oyunda Derya Karadaş ,Ebru Tekgündüz, Cengiz Okuyucu, Melina Özprodomos, Enis Aybar, Sibel Taka, Korhan Herduran, Ergun Doğmacı, Murat Arda, Alican Yarka, Murat Şahan, Faruk Ural ve Cihan Gülmüş rol alırken; Mustafa Üstündağ ve Orhan Eşkin de konuk oyuncu olarak, barkovizyondan oyuna dahil oluyorlar. Reji asistanlığını Burçin Kutlu'nun, müzik direktörlüğünü Seçil Akın'ın üstlendiği "Dur Bi Dakka"da, dekor tasarımı ise Sibel Taka ile Apo Kaya'ya ait. Apo Kaya'nın kaleme aldığı ve yönetmenliğini üstlendiği "Dur Bi Dakka"; her Cumartesi akşamı saat 20:30'da, Bahariye Müjdat Gezen Tiyatrosu'nda tiyatro severleri kahkahaya boğuyor. Müjdat Gezen Tiyatrosu'nun yeni oyununa ait biletler Biletix'ten ve salonun gişesinden temin edilebilir. 4 11 3 0
